有無巴打有過副睪丸炎

好辛苦，食一個月抗生素，
食到頭痛肚痛，

有無巴打知幾耐先好？

係咩情況
利申：呢排唔知點解有時行行下街會副睪痛

下身熱, 同睪丸陰陰地痛
兩三日後睪丸有個位摸到硬塊
之後衝去公立急症

無, 只有打飛機

more details plz

後生個陣試過一段時間
痛不欲生
Keep住睇醫生 過咗都唔記得幾耐就慢慢無事
大個咗返發過一次
但第二次無咁耐 一個月到

你有性經驗?

急症等幾耐？

睇到心都寒一寒
返去摸下先

痛不欲生, 當你認為無事, 之後可以毫無預兆,
痛到出冷汗

要等到11月尾照X光,
12月先覆診

係咪要俾醫生摷袋

個陣成班fd行街
突然有一下特別痛
下意識用隻手向下掩住
然後比囡囡笑我廢J

去到急症講睪丸痛,
分流第三類-緊急
睇三次急症, 快就30分鐘內, 慢就一個鐘左右

真係男人最痛

細個試過
唔係叫好痛但唔舒服到癲
食完醫院比個一個月抗生素就無事
只係之後返發過兩次

唔舒服加晚晚瞓唔好,

希望巴打永遠唔會返發

有冇保險claim 呀師兄？有就去睇專科啦，春袋呢家野可大可小嫁⋯⋯
利申：過來人⋯⋯
都係打飛機打出事
又入過院，又睇過專科，又係下體熱，同低溫燒。搞左一大輪先好番⋯⋯冇叫過雞囉HI…

擺左係屋企？

我懷疑自己係打飛機出事
醫生話一係坐得太耐, 一係忍尿

無買保險, 有睇私家專科,
私家醫生叫我食埋公立開抗生素
公立醫生話無咁快好, 抗生素要時間

呢個病真係折磨

出緊街 摷完都走唔到

打完丁即刻痛？

巴打而家好番晒未